支牛換美金好似好過恆生，是否正常？

支牛

恆生

支牛 7.7639 換1鎂
恆生 7.77 換 1鎂

好似恆生廢過支牛？

正常，一直都係咁

我一直都係用銀行換咗美金先入錢

格下價是常識吧

我一直㩒出嚟去找換店換

找換店一定最抵

邊間抵ar, 同埋係咪拎去銀行入返？

銀行食水最深唔係常識？

time is money bro....

咁ib叫咩

嗰幾蚊都要計，股場一秒都唔止la

正想講，又唔係換得多，咁計較做乜

支牛個底係ib
佢應該係ib價加小小

港幣同美元掛鉤
邊度換都差唔多啦
除非你要換超多就話有分別

IB 剛剛既價，食水幾深喎

咁美元換港元去邊好?

你係咪唔識計？

支牛抵同IB 食水深真係第一次聽
btw 免費報價係比IB 好

人才黎，唯有祝佢財運亨通

一個賺佣,一個賺spread

我一直都入錢落牛牛先轉美金

美轉返hkd
牛牛就食水深啦

佢係咪講支牛同銀行食水深